Para emplear este módulo, es necesario disponer de conexión a internet, e introducir las credenciales de AWS, instalando la CLI de AWS y empleando el comando aws configure

En la documentación de Boto3 se explican métodos alternativos para almacenar las credenciales.